HKBN 家居寛頻完約 想轉其他

HKBN 年尾到期
用緊$105 100M
想轉其他 請報價

巴打，聯絡我再幫你計下點樣最抵？
WhatsApp :

Telegram :
利申：網上行